一單老坑強姦案就令連登仔露晒底

乜撚詳細野都未有就咬定勞資糾紛, 淫底
到知條女係智障時, 連呢d咁既野都講得出

鳩 但無人理
就覺得全部都是雞

講得出呢啲都係智障

連登一部分係專講惡毒野懶好笑搏上位

一部分係人云亦云on9仔

一大部分係專登咁講，目的係破壞連登仔形象，令你連登無辦法有號召力

自己諗

心水清

你真係以為無五毛入呢d post搞事？你睇下個post響邊個台出？

而家d連登仔真係廢撚過屎, 勁多熱門post同女有關

明明19歲少年比個死老野沾污左

正常人聽到會傷心
係班撚人連登仔聽到會笑

我懷疑果班撚人一係就GAY、一係就性無能

邊有人仇女仇得咁緊要 根本就唔係男人黎

嘩屌打錯字

連登低質化已經唔係5唔5毛咁簡單
睇下d招fd招sp既post多撚到

每次有人仗義執言，講正常野
都拎到好多正評

但好多比正評既人都唔會自已親自留言
搞到班撚人好似勢力好大咁，搞到成個論壇都唔掂

有冇link

睇下你個名就知一大堆毒撚堆埋一齊打飛機啦，上連登何止勿認真咁簡單，直頭笑吓就算啦。

鍵國

大把打手/五毛引導輿論

#20
歌神譚詠麟2
2 小時前
勞資糾紛 八十歲都推唔開
講都冇人信啦

你是但捉個講埋啲傻戇鳩嘢嘅傻閪起下底
就唔難發現好多五毛/波台狗/假膠走入時事台玩膠搞事

玩完一輪,就有樓主你呢類自以為好撚醒嘅柒頭
走出嚟搶住道德高地屌鳩連登仔乜連登仔物
明明呢班假膠平時畀其他連登仔屌到變過街老鼠咁滯,你又唔撚提

至撚醒係你啦樓主

同九龍灣強姦案一樣
大量五毛膠化討論
主要作用係引戰洗版/令人討厭時事台

到底講得出咁既說話既人佢現實生活有幾失敗，價值觀有幾扭曲。咁簡單既道理當你切身處地諗下個女仔已經好易明白

真是荒謬 把自己看得這麼高
會員低質係最根本原因

都係嗰句，既然全部女人都係雞，咁點解佢地冇女屌

你真心 ？

又黎口德撚

唔好乜鳩都賴 連登仔檢討下自己先啦

連登仔一向贊成強姦是常識吧

連登仔不嬲淨係識屌女人係雞

大家繼續一齊喊：全部女人都係雞！係雞呀

然後會有人講口德村全面進場，真係得啖笑

老麥圖召喚

已講

乜而家啲連登咁認真嘅

理性缺陷既人算唔算人，應否享有人權？

一個正常既post 點都可以連落去女同性器官
個腦係得女同性器官
毒真係無乜所謂 唔係痴撚到咁啊大佬

關gay咩事呢?鍾意男人就等於仇女?
不如話佢哋係班毒撚 媾唔到女先咁仇女

Agger

當d極端言論係五毛 係假膠做喇
咁熱門全部都係女女女女女
男人天性?

點解仲有人開post出黎屌 比你呢啲正義post萬幾個正評都唔會改架啦 對住呢啲人無視 block左佢唔回佢就解決到既野 你愈開post幫佢宣傳佢就愈興奮

你隻五毛quote條柒碌做乜撚

如果有屋企人係患有智障
就會明白見到呢單新聞係幾心痛

有冇得搞壇嘢不停出post再推上熱門
洗撚走嗰啲憨鳩嘢同整頓返個風氣

咪臭系

上連登莫認真

大把痴線現實生活無地方發洩
咪上嚟發洩

青頭仔唔好睇AV同H漫上腦

濕唔等於享受，純粹生理反應黎
就等於男人比個肥婆搞都會扯旗，未必阻止到

呢個POST都好撚多五毛...

乜野衰野都係五毛搞事
連登仔本身好善良

以無人性為榮係咁架la

求其一個on9定5毛打句野就入晒連登數

咁表示連登多五毛，
都表示有人冇能力分到

洗乜對啲垃圾咁認真

成個post明明鬧個阿伯多
搵當中幾個on9仔既留言就入晒連登數
做乜鳩

日日都露幾次底啦，樓主咪又係鍾意睇人露底先成日上黎

正常人就冇可能
但智障真係有可能咁

連登越黎越多真心膠
人地假膠你咁認真做乜

不嬲都口賤嫁啦，咁唔中意上fb 開page囉

你老母最撚有可能呀，生左你個弱智仔。

班友一向都係咁on9

代表你條垃圾屈毛狗同蔣狗一樣都只係一個on9仔

上面仲有on9以為我派緊膠

港獨應該都係假膠

100個連登會員=全部連登會員

成日話人反社會既反社會連登仔

上連登勿認真